有冇人覺得YouTube 星矢廣告真係好撚煩？

如題
仲有聽到達哥難聽到仆街既主題曲。。。

覺

點解唔用ad block

手機都有?